{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더설레임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から、チェックアウト時間は午前11時です。予約に関するお知らせとして、基準人数に対する料金があり、基準人数を超過する場合は追加料金があります。追加人数はペンション管理者と相談する必要があり、追加料金は宿泊をしなくても決済しなければなりません。付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。予約管理は時間差で誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、優先的に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、 足球場、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、ゲーム、送迎、渓谷隣接が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に関する料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても決済しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊をしなくても決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差で誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、優先的に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室についてどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、 足球場、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、ゲーム、送迎、渓谷隣接が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 398
    }
}